諗唔到fyp topic

諗左成個月都諗唔到
想jump

諗唔到點寫份essay
想jump

Big white elephant
膠鐵港豬澳超支
沙中黨鐵地陷
大把嘢寫

學校唔出名 但Supervisor好似都幾出名

Studybay

諗唔到 thesis

比d錢上網叫日做

有幾難

會唔會唔合格

睇paper, 睇supervisor嘅research interest, 睇你interest

今日問左佢
佢俾左個好L難冇人research既野我
Digital twin
叫我諗下

諗起都興奮